let one = [
    {
        "question": "Welcher Fluss fließt durch Ägypten?",
        "answer1": "Kongo",
        "answer2": "Nil",
        "answer3": "Amazonas",
        "answer4": "Wolga",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Wie hießen die alten Könige Ägyptens?",
        "answer1": "Pharao",
        "answer2": "Lord",
        "answer3": "Netjer",
        "answer4": "Nesu",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Wie heißt die größte Pyramide auf dem Gizeh-Pateau?",
        "answer1": "Mykerinos-Pyramide",
        "answer2": "Djoser-Pyramide",
        "answer3": "Cheops-Pyramide",
        "answer4": "Chephren-Pyramide",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welcher Pharao schaffte für seine Amtszeit den Monotheismus ein?",
        "answer1": "Nahmer",
        "answer2": "Echnaton",
        "answer3": "Tutanchamun",
        "answer4": "Ramses II.",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Wie heißt der größte jemals gefundene Tempel der Ägypter?",
        "answer1": "Karnak",
        "answer2": "Luxor",
        "answer3": "Hermopolis",
        "answer4": "Heliopolis",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Wie heißen die langen viereckigen Säulen mit Pyramidenspitze?",
        "answer1": "Obelisk",
        "answer2": "Kapital",
        "answer3": "Hypotstyl",
        "answer4": "Memphis",
        "right_answer": 1
    },

]


let two = [
    {
        "question": "Wie heißt der Verein der das zweite mal hintereinander in der Relegation gescheitert ist?",
        "answer1": "HSV",
        "answer2": "Heidenheim",
        "answer3": "Schalke",
        "answer4": "Bayern",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Wie heißt der Rekord-Schachweltmeister?",
        "answer1": "Carlsen",
        "answer2": "Kasparov",
        "answer3": "Fisher",
        "answer4": "Deep-Blue",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Welcher deutsche Basketballer war der erste europäische MVP in der NBA?",
        "answer1": "Dennis Schröder",
        "answer2": "Detlef Schrempf",
        "answer3": "Dirk Nowitzki",
        "answer4": "Shawn Bradley",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Wer ist Rekordweltmeister der Formel 1?",
        "answer1": "Michael Schuhmacher",
        "answer2": "Lewis Hamilton",
        "answer3": "Fernando Alonso",
        "answer4": "Sebastian Vettel",
        "right_answer": 2
    },
]


let three = [
    {
        "question": "Was ist keine Programmiersprache?",
        "answer1": "Python",
        "answer2": "Java",
        "answer3": "Javascript",
        "answer4": "HTML",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Welches ist die kleinste binäre Informationseinheit?",
        "answer1": "Bit",
        "answer2": "Byte",
        "answer3": "Digit",
        "answer4": "Dot",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Wer baute die erste programmierbare Rechenmaschine der Welt, die Z3?",
        "answer1": "Bill Gates",
        "answer2": "Die Gebrüder Schleutz",
        "answer3": "Konrad Zuse",
        "answer4": "Shawn Bradley",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Wer erfand HTML?",
        "answer1": "Steve Jobs",
        "answer2": "Tim Berners-Lee",
        "answer3": "Larry Page",
        "answer4": "Sebastian Vettel",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Wie heißt das Unternehmen von Sam Altman, das mit ChatGPT einen Meilenstein der AI hervorbrachte?",
        "answer1": "Bing",
        "answer2": "Meta",
        "answer3": "Microsoft",
        "answer4": "OpenAI",
        "right_answer": 4
    },
]

let four = [
    {
        "question": "Wie heißt der Filmpreis der jedes Jahr in Los Angeles vergeben wird?",
        "answer1": "Oscars",
        "answer2": "Tonys",
        "answer3": "Grammys",
        "answer4": "Goldener Bär",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Was wird als Gegenstück zum Oscar für die schlechtesten Filme des Jahres vergeben?",
        "answer1": "Goldene Palme",
        "answer2": "Goldene Himbeere",
        "answer3": "Goldene Gans",
        "answer4": "Goldene Platte",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "In welcher deutschen Stadt befinden sich die berühmten Filmstudios?",
        "answer1": "Bottrop",
        "answer2": "Frankfurt",
        "answer3": "Babelsberg",
        "answer4": "München",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welcher Fim erhielt zusammen mit Ben Hur die meisten Oscars (13 Stück)?",
        "answer1": "Matrix",
        "answer2": "Der Herr der Ringe III",
        "answer3": "Der Pate",
        "answer4": "Dirty Dancing",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Welcher Schauspieler mimte den gleichnamigen Insprector in der Serie Columbo?",
        "answer1": "Brat Pitt",
        "answer2": "Gary Oldman",
        "answer3": "Dick van Dyk",
        "answer4": "Peter Falk",
        "right_answer": 4
    },
]